我哋係一班烏合之眾，點都唔會蠃，但可以輸少d

班野狗數目少過我地，但每次都可以冇受傷既情況下咬走我哋既手足，因為佢有部署。所以要有一個角色出現，叫控埸師。

控埸師，你既責任就係assess你既隊友既能力/膽量，再定今次行動目標，繼而分工。你唔係領袖，只係啟發大家做野sensible d 。

Step 1:
1a)搵出4-10人做哨，用哨或大叫報告emergency情況。平時用翻telegram溝通
1b)製定逃跑路線
1c) 用食油/洗潔精/魚絲set定最可能受襲既位置［極重要］

Step2:
估計和/勇比例，同和理非briefing
如果現場大量和理非，你目標係鼓勵佢哋作出遠程反抗，例如請狗狗飲雀巢咖啡/食石頭蛋糕，再跑走
如果有勇武既，提出「有gear走先」既概念

Step 3:
班野狗一係突襲，一係慢慢咬人。但我哋既應付方法仍然係「hit and run」，如果可以擲到d狗退就perfect la，但hit and run已經好叻，因為現實係「屌完狗之後100人被咬」

班和理非係好雷，但經過部署希望會有用d。唔想再見到大家9坐馬路等咬

唔好咁啦，唔想班和理非咩都冇做就送頭

屌你啦

Push

實有臥底主動做跟住一鑊熟

即係戰術情報員……

除咗step 1 會影響成敗，其他step係fit for all ，好基本而我哋永遠唔會做

香港人反抗
真係得武漢肺炎幫到香港人

唔同狗會鼓勵你打狗咩，不過引你地逃跑去特定地方就possible 既

撚幫到，又唔去狗屋報案

姐係引導大家分工咁

唔去武裝就不如返屋企訓啦

輸少d？ ON

抗爭係要蠃, 諗輸少D？早抖啦屌你

師兄睇黎好離地喎，連罷交稅都唔敢，你叫佢地武裝？

你見唔見到有70%人行行企企屌狗等拉？一步一步黎

唔會work
重點唔係有冇人控場指揮
哨兵台+引路員， 6-7月一早有

會請狗飲雀巢咖啡既仲叫和理非?

係時候upgrade la ...

人會退步，而家衰過612

[牽制政權 工會聯盟] 需要大量文宣 多管齊下 唔可以只靠遊行同街站等人參加 更需要議員係區內幫手

Sad but true
好多都唔再上場
以前狗未進化
靠幾百人， 心口一個勇字， 係有機會偷到一兩下
但對家有增加武力， 就打散哂
拉既拉， 打既打， 死既死

其實都唔會再出現近身打，我都唔敢，冇資格叫人咁做，但飛野出去同埋唔屌狗，係人人都可以做到